[幫你執屎都要屌]運輸署去信九巴稱未授權巴士總站放椅子供市民午膳

【Now新聞台】運輸署去信九巴指，如使用巴士總站部分地方作其他用途，需要得到有關部門批准。

九巴日前因應政府的全日禁堂食措施，在午膳時間於三個巴士總站放置多張椅子供市民使用，事後九巴接獲運輸署信件，指九巴事前未有通知署方，便將私人物件放置在政府土地上，有關做法是未獲授權。

運輸署回覆查詢時指，巴士總站屬於政府土地，如營運商想使用巴士總站部分地方作其他用途，需得到有關部門批准，但同意及感謝九巴相關做法。

落後政府

抵啦，你做得好過政府咪顯得個政府好似好廢咁。

運輸處已經三番四次咁搞九巴 都係打份工姐 有必要咩？

同民政班狗一撚樣，屎忽決定腦袋。

試下黨鐵做同樣野，聲都唔敢聲